晚晚係樓梯口撞到個女仔

個女仔晚晚都攞住一箱啤酒罐
係樓梯頂向下訂
佢成日都板起塊面
着住白色t-shirt 同牛仔褲
唔知點解
我好想去開解佢

開解佢條褲?

撞到人有無say sor

買多箱啤酒去開解佢

撞鬼

行去同佢講 你再板起塊面就要做我男朋友
包佢即刻笑返

肯定係 人？

巴打，搵定法師解降

原來係你個on9仔 咪撚再日日𥄫野 你好撚樣衰

件bra

問吓佢知唔知邊個係林子祥

哦 原來係佢 佢講野好低b架
仲晚晚都會去附近糖水舖食糖水
捕佢幾次扮偶遇就可以放膽去馬

會痴左線變小丑女

尋晚少少事都比樓主FF左成晚先講出黎 好恐怖

樓主專心整車啦

我想幫佢開心番

我收工之後都會見到佢
應該係由屋企落嚟

啤酒罐好似唔係佢嫁
應該係幫人掉

係人泥
仲幾靚添

我有同佢講
有咩唔開心可以同我傾

禁大獲

今晚一齊食糖水阿
我請你食芝麻煳

佢話佢老豆跟林子祥學飲黑啤

係呀，你典知嘅

我係汽車修理員